
                      Hola, francamente creo que los tentáculos de "Marvel" son descaradamente muy poderosos y su ejercito de críticos pagados en el mundo han hecho muy buena labor, en esta estrategia de aplastar el intento de iniciar (Ahora si)  el universo Dc.  Haciendo caso omiso de las "Criticas" de lo supuestos expertos fui a verla con mi familia, y a mi esposa y mi hijos y por supuesto a mi nos encanto, divertida y poderosa así la juzgaría, pero mi pregunta final seria, ¿Que el objetivo de una cinta no es divertir y entretener a la audiencia y no a los críticos? y en mi opinión eso es mas que bien logrado y al leer los comentarios de esta columna me doy cuenta que no es solo una percepción mia sino global.
        
            